怎麼可以預防利記奪英超？

怎麼搞到利迷激到彈起

OUT LA 而家陳以誠先至IN

hei b ni hao

你唱OK？

哦～哦哦哦～哦哦哦

要預防 要預防 要預防牠